頂唔順廉航暑假咁貴， 買佐傳統航空一日， 點知今晚樂桃12點開賣特價機票

激死我啦

唔駛揼心口

因為今次暑假差唔多全部唔適用

我就係8月尾出發

香港飛大阪單程只需$240起，來回連稅$865起，近期新低！

旅行日期由5月28日至8月31日

即刻Tag埋身邊所有朋友今晚一齊搶啦！

單程$240航班：

去程：MM64 12:40-17:25、MM60 15:50-20:36

回程：MM63 08:50-11:45、MM65 12:00-14:55

單程$280航班：

去程：MM68 00:50-05:35

回程：MM67 21:00-23:55

以上價錢並未包括託運行李及機上餐飲既費用，託運行李每程每件20kg以下$216

訂票時”電郵(手機)”不用打野，留空就可以

如果訂飛時未有護照號碼係手，可以先打”000000″，之後再上樂桃航空官網login更改返，(樂桃航空：3013 4668，打通之後按2>2>1>1)

訂票日期：2018年5月16日至5月19日

旅行日期：2018年5月28日至7月12日、8月28日至8月31日

有興趣既話可以今晚12點上樂桃航空網站睇睇

你鑽緊牛角尖呀

唔俾架

買左咯 諗下點開心嘛

邊有人俾錢買呻笨？

呃水吹之嘛， 順便通知大家有特價

坐過一次peach 硬到仆街勁唔舒服 條腰痛左成日
個時因為貪佢凌晨機先搭 跟住勁後悔
希望講完你會開心啲

日本呀

依家暑假尾得返$730